國泰港龍都罷工？

一班自稱國泰及港龍航空的員工，在網上發起航空界反修訂《逃犯條例》罷工聯署，名單最新有超過1600人聯署。

發起人要求國泰及港龍的工會，即時考慮日內罷工，向政府施壓要求撤回修例。